見到因中大物資鬧分化，聽小弟講兩句

關於好多物資包括食物同裝備被遺棄中大，糟蹋捐贈者心意。

香港人黃絲力量團結的精神底下，一方有難，馬上八方支援，各位一呼百應，有備無患送左好多物資上來，係因為唔知中大呢一役要守要幾耐。

以一般人心態去理解，我覺得，
由於中大手足/同學緊急疏散要離開中大，造成物資遺棄有以下猜測：

魔法：和理非唔敢拎/ 勇武手足拎唔到咁多

食物：唔值錢，所以唔係首要拎。其實可以第日再返去執返d食物，有用的分發比人或者送去canteen廚房。

不完美，可改善，
唔好分化和理非同勇武，大家好需要大家。互相支持先可以令運動成功。

利申 非中大人，有錯請指正。

1

2

3連

4連

5大訴求，缺一不可

6年

柒婆死全家

八九六四

魔法咪拎啦
風險極高

9連

十，唔推了。

走得咁急邊拎得切

見到好多大大枝生理鹽水 FA野漏曬係入面
仲有大量生活用品
其實呢啲野可以用番將來抗爭用
會唔會分批運番出去？

有冇諗過啲物資係鬼request..佢亦都可以派啲鬼係收物資嗰個位打發人走 再鬧走人

開車入去拎啦

出面有post講
有講者話中大有部份已經被催我淚彈嚴重污煙染咗
放棄行亦相信有一定程度上嘅理據

不割

推

不要分化

甴近平

好多分化撚…
呢兩日將強姦，中槍，被跳樓事件洗走晒